唔敢同人講住公屋

平時講開住邊 我都會唔敢講 怕比人睇唔起

18區黎講黃大仙應該最屈機
一同人講自己住黃大仙 10成10係窮鬼
但又有層公屋住 妹下妹下成世無憂

黃大仙有現祟山.......

識好多廢老都係住黃大仙 但自己未去過

公屋住邊到既都係公屋

生在香港做低下層真係辛苦

咁10成9.9囉
開心啲未

係有某班傻閪日日講咩公屋好多富戶果類on9野
實情大部份都窮撚
即是我